有無人pccw網上行上唔到網

光纖線插位長著紅燈

經常鳩架啦 已慣

你都係

毒拎開post無人理

你要打去搵人整
應該係d同行貪方便郁過d線無插返你個條

呢幾日成日斷

你住邊區

利申 大埔

元朗

依家係咪又上唔到
利申北區

diu無啦啦上唔到
optical information 度寫disable

push

上唔撚到呀 屌你老母lagfuckgaytor

打左1000等左四個字都未有人聽

北區
睇睇下thisav斷線

先幾日青衣又係咁
2點開始
其實係咪有野搞緊

北區

屌唔撚等

我係大概0205左右開始上唔到

Same 北區

北區撚表示：上唔撚到呀！屌你老母

網上行上唔撚到呀屌你

1點開始唔得 琴日又試過
九龍城區

屌佢老未前排就出唔到海睇唔到twitch
而家上都上唔撚到
比咁撚多錢一個月真係on79

將軍澳 2點08分前後 link紅燈長著

新界九龍冇得避